懷疑焦土派開始騎劫連登同各tg群

之前連登好多Post都教人點應對選舉，TG群入面D人都報告各區情況，但而家，連登越出越多「議會無用論」既Post，TG又不斷有人散播負能量。
可以肯定，焦土派已經收到中共order，要分化反對陣營！

If we burn, they burn with us.